點解想識個異性朋友都甘難

自己身邊冇咩異性朋友
真係想搵返個異性朋友可以keep住傾計

甘你老母

異性朋友
唔係異性親人

唔好呃我啦 我唔中意男仔架

睇你開啲po 都知你男仔啦 我唔洗死全家啦

佢屌你個甘字呀，做乜鳩

唔想比人呃啊 當你知道比人呃既時候 會好傷心

因為你係5p仔呀
甘你老母

咪話囉 老母係異性親人啊

我都唔想玩屎眼